有無人寫essay好慢

講緊千二字嘅essay要寫十幾二十個鐘

寫篇文用最多時間就係用google scholar, 淨係睇extract都用撚曬啲時間

當每一段有2個sub point, 每個subpoint由背景資料到影響都要落citation, 一個簡單推論可能要落四五個citation, 成篇就廿幾三十個，好怕個tutor真係走去check篇論文講乜

結果其他科無時間溫on99

有無方法可以作快啲
目標係十個鐘千二字

推推佢

hea 做

喂有無啲積極啲嘅辦法呀

Deadline 前十個鐘做

千五字寫十幾廿日是常識吧

無錯

屌駁唔到
用呢個approach我可以一個鐘寫千二字添

之但係我唔想做deadline fighter呀

屌都未撚計搵啲同義字呀，生字嘅usage嘅時間
睇下例句咁又加多幾個鐘

我
專心唔撚到
屌
訓幾個鐘繼續
屌屌屌屌屌

因為時間多，咪寫得細緻啲，咁自然就慢

十幾個鐘都叫慢
我幾日

組織能力極差
睇hkeaa作文5**考生示例 唔明佢地點係兩個鐘寫到篇咁高質既文

寫一個禮拜...
仲要寫唔到啲咩出嚟
想問下點樣可以寫得長啲

十個鐘算快啦

唔算好慢

寫前plan好晒每段寫咩寫幾多，見咁上下就下段，快好多架

廿個鐘攤開幾日嚟寫呀

你幾日唔通連寫72個鐘咩

[緊急] 趕essay 求救

唔係喎，隔離post啲人話四個鐘都寫得完
如果我四個鐘寫得完是但一篇essay, 其他科應該可以高半個龜

二千字左右要十幾個鐘
搵ref同整結構用十個鐘

我英文差，以前做essay前，睇書都睇十幾日，寫又hea + chur寫十幾日

我，唔明D人點解可以寫咁多野出黎

寫多又唔算太難，我習慣睇好多reading先落手寫，左cite右cite，跟住唔係論文嗰啲文章就偷下佢idea再rephrase, 搭住啲citation咁出
成日寫到爆字，又神不知鬼不覺
唯一敗筆係好撚慢

same here

外判

咩科先 econ 同 management essay都已經唔同啦

渣ga

利申：8個鐘寫3000字 最後A-

屌同你一樣 我有時仲慢
不過自問大多數都好高質
我都好享受睇journal 推斷嘅過程

見到d law友24個鐘take home exam可以爆5000-7000字，覺得好恐怖

都係寫得多就得

我而家得返24個鐘 都驚寫唔到2000字

玩到咁大
去到天涯海角都要考試

我，做一曰，但實際做做3-4個鐘

多字數先會寫得快
因為好明確知每一段主要係寫咩
2000字又好 5000字又好 都係咁寫
你1200字但係一個SUBPOINT落4-5個QUOTE會唔會太多?

反而覺得最難寫係200字一份, 寫4個TOPIC 4份TOTAL 1200字
點樣由解釋到講完例子 係200字內完成 係最難

聽講會無左半條人命架
我個fd做左12個鍾之後打過黎好似想喊咁

一份2000字嘅essay你地幾耐做完?

好多睇D料難唔難搵。最難做試過2000字做比較。但真係搵晒都無人會比較兩者既分別

問題係D Tutor 覺得係唔係OK。。

我都想搵人介紹邊度外判

搵ref都要幾日

試過一次
好熟同好認同搵返黎果份article
review唔太多功夫
citation寫到邊做到邊
通頂20粒鐘交貨straightA

寫咗一個星期了 先打得三百字

有啲compulsory嘅英文course, 個tutor真係得英文勁，佢對個topic嘅認識未必多過一般undergrad
咁呢啲我會放膽偷idea或者鳩cite

但有啲係professor改返，而個topic係佢老本行，呢啲我就唯有認真搵source
大佬，話唔定cite緊條友同佢friend底

我差唔多情況

隔離話兩蚊一隻字喎
我係佢仲唔although變in spite of the fact that?

呢D真係好難譜。全部都唔關事又係度廢話

諗定大概要寫咩有晒plan有晒脈絡先開始寫
利申當年中作5＊＊

唉
仆街仆街仆街
屌屌屌屌屌屌